TVB南亞賤男

澄清

（有少少長，希望大家抽少少時間去看，內含聲明）

一個從來冇比錢我「洗」嘅人唔知憑乜嘢可以喺我背後話我「成日攞佢錢」仲要係講到攞到盡嗰隻，由同佢一齊開始一直比親都係幾舊水，我銀包得$10佢就攞盡我$10然後閂門上大陸，完全唔理我同個囡有冇飯食！政府曾經兩次派嘅所有錢、個女咁多年嘅利是、擺滿月酒嗰幾萬蚊、司XXX師父俾我哋嘅錢，你朋友幾千蚊幾千蚊俾我同個女食飯嘅錢！仲有你夾硬抱阿女上台呃人比阿女嘅利是錢！你全部都落晒自己袋！真係唔係好理解點解啲人可以面皮如此厚，自己食左件北姑就要講衰自己個「老婆」，難道咁樣真係可以掩飾自己所做過嘅嘢？！同你捱左咁耐，換返嚟就係呢啲？！你為左隻廣州雞棄埋個女都算，仲要玩抹黑，同人地唱衰完我再講衰埋個女，你有冇人性嫁！你d咁嘅人渣睇吓你幾時生花柳～

（係，你完全失蹤前嘅3-4個月係好奇跡咁曾經比過一次5000、一次4000、一次一萬嘅，仲有一千嘅）但全部都唔夠幫你冚數囉！我同個女食都冇得食！學費你唔交累到個女冇書讀要退學！都係靠開餐廳嘅朋友比碗飯我同個女。做人要飲水思源！事業上我幫左你幾多你心照啦！至於在家一直支持你鼓勵過你幾多幫你開幾百個account 做埋打手，踩過幾多個地方幫埋你留言去埋討論區開版，連你Facebook d po都係我幫你度靚文黎做！仲有幫你剪片、教你做人要飲水思源，冇佢地（fans）冇你，叫你覆吓人你唔覆，最後幫你續個fans回覆果個又係邊個呢！幫你吹到停工鑽研劇本又係邊個呢？！當時根本就係你自己懶唔開工！同記者吹到自己好有膊頭好辛苦養家咁！搬咩貨養家丫你！有人搵你開工做幾個鐘，你兩個鐘頭已經話唔做喇！你緊係唔驚有人踢爆你啦，因為你帶蔡和平先生班人去影你扮搬貨間舖頭係睇住你大加嗎！扮咩勤力丫，都係你地做場大龍鳳黎呃人影！先唔講你點樣乎喝幫你做野嘅助手！你話想拍廣告我介紹人俾你拍！你就對住人哋扮大明星話自己唔使拍呢啲！幫你求返人哋再俾機會你，到人地再搵你你就同我再屌走人！我d記者朋友搵你影相你就扮大牌話唔得閒！最近同Joey拍廣告，人地Joey拍咁長時間都未發脾氣，你喺片場發晒爛渣同我講話要屌人，又叫人拍你先！話人阻住你返大陸拍野！態度又差！唔知真係以為你係國際巨星連Joey都差d要行埋一便讓你拍先！

我慳黎同你買衫俾你去登台同埋出去見人呢d就當冇！跟你咁多年我衫都冇買過件比自己！你啱啱一同我一齊我買比你d衫褲鞋襪有邊件唔係過千？！最平嗰一兩件都6、7百！唔好講到我「洗」你錢！我後期唔係有咗又冇人湊女工都冇得開，都唔駛靠你果幾百蚊幾百蚊咁「養」啦！又何來「洗」、「㩒」你錢！？你唔話俾人聽你係咁要我開Credit卡！？好在你精我都唔笨！冇柒睬你！

成日配合你扮好老公影兩張相擺上網影完冇耐你就閃！幫你扮好爸爸買埋玩具扮係你買黎送俾個女又係邊個呢？！佢出世咁耐你一件玩具都冇買過俾個女啦！淨係送過一包糖咋！個女記到而家呀！果隻糖你女以前唔食嫁！因為你佢鍾意左呢隻糖，話你買過比佢！成日都叫我買！因為佢好開心係你送比佢！唔好再講到自己咁委屈話我教個女趕你走！首先個女冇趕你走，你要仆倒去搵隻北姑唔返屋企係你嘅事！唔該唔好再同人老作！第二係你自己對個女衰令個女討厭你！係邊個丟低個女一個人喺餐廳走咗去，最後要餐廳嘅人打黎搵我我先知道？！係邊個打到個女流血？！係邊個成日打個女個頭話個女賤？！係邊個一巴巴打落個女度！係邊個成日講粗口鬧個女嚟威脅我？！做人唔好做到咁賤！唔好怪我打呢篇野，因為我真係忍無可忍！！

話俾你聽我早就聞到味啦！你同隻北姑d野我一早就收到風！你登台係女都聊又身體接觸咁我都唔係盲嫁！一個瞓係自己隔離嘅人180度變我唔會乜都唔知吓話！本來冇得罪你，只係因為你自己有北姑而分開，你都可以癲到連公屋都特登取消埋唔俾我同個女，呢樣我都未爆就好心你就收咀啦！唔好再以為我好恰乜都唔知就諗住喺你嘅圈子製造煙幕扮我恰你話我有問題而掩飾係你自己賤格走去食北姑啦！係你當左自己大明星之後就去叫雞呀！收咀唔好再抹黑我同個女！同埋麻煩盡快回港辦理離婚手續！

**本人順便在此聲明，本人跟件垃圾香港印度裔演員陳振華先生早已分開，並沒有見面及聯絡，佢最近喺出面手周圍問人借錢走晒果d數與我無關，我建議咁多位最近不約而同地曾經搵過我嘅受害人報警。

順帶一提，此人若然再借我過橋話我成日㩒晒佢存款卡嘅錢而令佢cut咭未還到錢，大家唔好相信，我！並沒有此咭。此人只係有心扮野唔還錢。另外帶返個頭盔先，以前確實曾經擁有過佢嘅存款卡，但比我嘅時候裏面本來就係吉嘅，冇錢的，完。**

不能盡錄！
有人比機會我實會配合...再續

受害人係我個朋友

花生留名

有冇多D花生?
樓主係佢邊位?

一個願打一個願捱

等你以為南亞腸咁好食
到知道代價先識後悔

只係只佢朋友

一個從來冇比錢我「洗」嘅人唔知憑乜嘢可以喺我背後話我「成日攞佢錢」仲要係講到攞到盡嗰隻，由同佢一齊開始一直比親都係幾舊水，我銀包得$10佢就攞盡我$10然後閂門上大陸，完全唔理我同個囡有冇飯食！政府曾經兩次派嘅所有錢、個女咁多年嘅利是、擺滿月酒嗰幾萬蚊、司XXX師父俾我哋嘅錢，你朋友幾千蚊幾千蚊俾我同個女食飯嘅錢！仲有你夾硬抱阿女上台呃人比阿女嘅利是錢！你全部都落晒自己袋！真係唔係好理解點解啲人可以面皮如此厚，自己食左件北姑就要講衰自己個「老婆」，難道咁樣真係可以掩飾自己所做過嘅嘢？！同你捱左咁耐，換返嚟就係呢啲？！你為左隻廣州雞棄埋個女都算，仲要玩抹黑，同人地唱衰完我再講衰埋個女，你有冇人性嫁！你d咁嘅人渣睇吓你幾時生花柳～

（係，你完全失蹤前嘅3-4個月係好奇跡咁曾經比過一次5000、一次4000、一次一萬嘅，仲有一千嘅）

推

我一路諗喬寶寶，但係又覺得唔似
原來係唔知邊個

記得條友CCTVB做必DO醫生, 個期吹到D南亞人好好形象, YOUTUBE好多條友既訪問吹到自己好有愛心好關心社會好有智慧咁

最記得係佢老婆幾正

我要做演員 (陳振華 Ricky)

長過閪，幫你推

唔知邊個嚟
利申 冇睇TVB

咪話條友唔養家唔養女拎曬老婆D錢, 有時一個月塞幾百蚊當比左家用, 但佢老婆用係佢身上D錢仲多個佢比個幾舊水, 最後個度講失蹤之前唔知點解突然比左幾次錢老婆之後就唔見左人, 同埋爭落好多街數要老婆埋單, 仲有成日打個女有次打到流血

我都冇睇, 最緊要既係比多啲人知呢條賤男

絕大部份南亞人都⋯⋯

唔係話歧視但真係唔明點解有一批港女會鐘意南亞人？ 香港男仔好好多啦

等睇連登南亞代表UST南亞仔入黎講幾句
條友講到自己香港南亞人之光咁, UST南亞仔識唔識佢有冇野爆

btw 佢老婆係咪都南亞種定係mix?

記得之前睇過viutv個節目好似有佢份，叫兩面不是人，佢應該係印度人，佢同另外一個印度人一齊返印度，但另外一個人明顯就好好多，佢就零舍仆街，又係咁發脾氣英文都唔識多句

特別、與眾不同、成為話題、可以講英文、鍾意黃精

因為ust南亞仔

幫推